野餐有咩好做？

呢幾日天氣嘩好野餐就一定去硬
但野餐嗰時同野餐完有咩好做？
有無人可以畀啲建議

篤魚蛋

煲仔飯

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！